灣仔邊度有平靚正餐廳

放lunch 度度都要排隊 又冇得帶飯食 想自己坐低休息下靜下都冇地方俾我咁做 有冇人有推介？要近入境大樓嗰邊

無，全部都好撚多人

我仲要自己食

大快活

福星

多唔多人

369

係lunch time 灣仔唔會有靜嘅餐廳
多學生多打工仔
到到都咁多人

叫外賣
有間外賣鋪叫良友 平 大碟抵食 味道唔差
最緊要係叫個餐蛋治佢都肯送

美味天皇

睇咗 真係好平咁

想食個m記都勁多人

grand hyatt

唔算多 如果一個人實有位坐

過黎同我食

好多人

自己食先flexible

有幾間日本料理單拖食唔錯

我都係果頭一個人食
多數大家樂
M記再唔係行遠d去銅鑼灣果邊點心果間

薔紅

你行落去佢其實得個廚房
最勁係你合埋眼求其叫
佢都即炒到俾你
男人嘅浪漫

金禾